唔好比狗仔抖啦喂各位

發夢見到越黎越多人塞爆地鐵 做良好市民通知有違泊
迫啲狗仔做野 唔撚好比佢抖

格黎陳師奶打仔 好擔心小朋友安全

打小朋友會影響小朋友心理發展
快啲報驚

唔係煲燶湯 唔好搞到消防叔叔

無開會啦
大家記住繼續搭地鐵

渣車既各位記得入油呀
停左係路中間好大鑊架

消防真係唔好搞

直唔好搞到消防叔返

邊到有亂拍車
旺區 豪宅區都報 等佢地比人屌

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋